發完夢坐狗鐵走嘅人聽住

我尋晚係喺某站幫手買飛嘅其中一個人
部份錢仲係我手上
今日會去將軍澳
如果需要買飛
會用返尋晚啲錢
如果唔需要買飛就留返下次用

有幾點想講返
1. 幫手買飛嘅人唔會主動要人俾錢，當然啲市民都好自願捐錢比我哋買飛。
2. 如果真係想捐錢，建議比紙幣，買飛入一張紙幣落機快好多，同埋剩返嘅硬幣處理比較麻煩。
3. 其實用售票機買係快過去counter買，呢一點某站嘅客服姐姐都有講，仲叫我地去機買。因為去客服中心買，佢都要逐張逐張飛出，未必快過用機買。當然可以分頭行事，有啲人去客服買，有啲人去機買。
4. 我開頭去到，見到已經有其他手足幫手買唔同價錢嘅飛。不過，我覺得買最近嘅站車飛已經足夠。第一，可以用最少嘅資源買最多嘅車飛。第二，如果用機買，入錢嘅次數就會少啲，咁會買得快啲。
5. 有啲和理非嘅手足，可以引導其他手足去另一邊入閘機入閘。尋日都係客服姐姐提我，我先叫啲手足由另一邊無乜人嘅入閘機入。
6. 對於剩返左錢方面。我未點算有幾多，不過今日都會帶埋佢。我就建議留返黎買車飛，其他手足有乜建議？
7. 諗到再講。其他手足有冇補充。

自推10次

囉過兩張， 今天紙幣找數！

申利： TKO 人

好，等你

今日到你主場

推

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

push

推推
最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

Sorry 三次先岩

連本帶利比返出黎！

幫助有需要的朋友仔！

仲有，買咗未用嘅車飛記住即日收車前退，過咗一日就退唔到。

幫人最緊要!

硬幣去客服買
紙幣機買
唔好慳果少少買最遠
成班去補飛仲危險

全部買晒最遠?

無錯，唔好補！

跨欄！ 算
或跟人出

明白!

我昨天嗰張夠錢

之前唔夠

（唔夠錢唔好補錢， 跟人出或跨欄）

大家習慣性太有品，有禮貌.

但小心仲衰！ 快快閃算了！

好,到時會提水叫人唔好補飛,叫佢哋跟人出或跨欄

雖然麻煩 可以試下分開每條線終點站既飛
例如今日將軍澳就荃灣 上水 西營盤 等等
如果價錢差1-2蚊用貴啲果知算
另外可以買定少少同日其他區示威 方便快速支援

"試下分開每條線終點站既飛"
呢個好!

我又推

唔好玩啦咁一開始買飛黎做咩
入閘跳成班自己友仲安全

尋日第一次幫手,唔識嘢,sorry
今日就試下分開每條線終點站既飛

加油

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

辛苦晒

尋日係counter買飛
有個手足都想一齊買
佢見我買緊
咁就算
不過佢係銀包拎咗張100蚊出嚟
之後再一張
前前後後五張
之後銀包係無錢
真係好感動
感動在於我唔識佢
佢竟然可以將啲錢交比一個三唔識七嘅人
而係counter嘅人分工合作
最後安全撒退!

如果唔怕麻煩 可以分開幾個兜/幾格咁擺飛
比如將軍澳出東涌貴 但番柴灣平
可以減少資源錯配
（但前提係分得岩

同意買最平車飛就夠
出閘可以補番差價 頂盡都係十幾廿蚊
但係就可以買多好多張飛

尋日開頭都有分,不過覺得有啲亂,所以就買晒平飛

仲有唔好亂上所謂：義坐車，接放學，有機會是狗！

買最平車飛

比手足入左閘先 出閘再補飛得唔得？？

補飛有危險，驚補飛個位有cam

幫推

買最近個站托咩
去到自己個站又要補飛
附近又無咩自己人
排隊嗰時就落單

有多飛既話街坊或者手足記得當日買個個站退(好似係
如果唔係之後就用唔到
當然情況太危急嘅話就算啦

唔好當售票機係捐錢區
知道大家都好想出一分力
但太多錢擺喺到都唔安全
就算有手足睇住 佢睇咁多錢 萬一俾人周都難解釋
麻煩大家

邊個站退都得，尋晚試過

//我開頭去到，見到已經有其他手足幫手買唔同價錢嘅飛。不過，我覺得買最近嘅站車飛已經足夠。第一，可以用最少嘅資源買最多嘅車飛。第二，如果用機買，入錢嘅次數就會少啲，咁會買得快啲。//

咁買黎做咩？
你知唔知最危險唔係入閘個刻
依家係出閘 特別係大西北 依幾次都有狗接放學

其實你第一次幫手
可以睇定少少先再發言
如果個個跟你方法做

我想講 咩買平飛 係累死人

光復香港！時代革命！
8月5一齊罷工！

售票機唔收一二毫

售票機唔收一二毫

售票機唔收一二毫

唔好再掉一二毫入兜喇好難搞呀

所以今日試分開每條線終點站既飛

全部人自己去果時買兩張一來一回 d 票留返比真係有需要既人

係,我都唔想keep咁多錢
不過真係想捐就比10蚊或20蚊紙，買飛快好多
眼見尋日都剩返好多硬幣，由幾個人分開拎走

呢樣好重要!!!

仲有買唔到八十蚊係唔比入一百蚊紙

強烈建議入20蚊紙

50蚊紙成日入唔到

Push

屌，尋日試咗幾次50蚊都入唔到

支持 多謝你

係 50蚊可以入幾次都唔work 20蚊接近次次得

10蚊膠幣都係麻麻地 紙幣唔肯定

樓主 扮睇唔到 我再post多次

你買平飛 買黎做咩？
你知唔知最危險唔係入閘個刻
依家係出閘 特別係大西北 依幾次都有狗接放學

其實你第一次幫手
可以睇定少少先再發言
如果個個跟你方法做

我想講 咩買平飛 係累死人

你唔知頭唔知路
可唔可以唔好攰死人
如果買平飛 你要補飛
個度已經有cam位
同大量便衣接仔 偷影
特別大西北地區
唔該 你唔識就收皮
唔好攰死人
做得個一次 上黎扲光環
然後仲要教一個累死人嘅方法？
你咩居心啊？

琴晚發夢拎左車飛 屋企係最遠遠嘅站
到站預左去左counter 補錢
地鐵姐姐話 下 唔洗補錢

唔好對我哋咁好啦好嗎

用車飛嘅記得
拍卡入閘
插卡出閘
夢中見見好多手足都唔識用
卡住係度頂住後面

樓主叫人 買平飛
咩居心？

想大西北人 出閘補飛 集中被影？
你居心何在！

樓主叫人 買平飛
咩居心？

想大西北人 出閘補飛 集中被影？
你居心何在！

樓主 扮睇唔到？
你咩居心啊 起下底 一個post都無
想扮自己人啊？
方便動物係鐵路站出站接人影人？

希望巴打每次發完夢都幫手keep返d錢 免得d仆街mk/藍絲偷 d錢係大家既心意黎

等陣先 冷靜
佢唔係已經話今日試下買終點站咩?

首先，我無諗住拎光環。我唔會因為個post多人like而開心，我係真心幫手。
我好明白你嘅睇法，所以我都重覆講:今日會分開唔同線總站嘅飛。
如有其他問題可以提出指教。

可以冷靜少少先
尋日有手足幫手上地面派完飛落黎同番我講
有前線同佢講話買最平嘅飛就夠
原來呢個方法有好有唔好
依家拎出黎講 咪知咩事囉
唔洗下下叫人收皮
我地都係想大家安全番屋企

我覺得最重要係入閘, 可以買最平就算? 剩低到站再補

我反而想講唔好再買飛啦
真正急既時候
1. 職員會開門比人直接入
2. 身手好既係直接跳入去

另外 出去既人 都應該自備衫換

其實我都係聽其他手捉話買平飛。
引起誤會，sorry.
我真係想問下大家點樣做係最好。
好似尋日咁，最平係5蚊，最貴嘅24.5都有
如果買晒貴飛又驚唔夠錢，無人估到之後有無人會放低錢

你又有道理, 梳我忽略咗

琴日旺角東 有呀叔講 本身痴係賣票機隔離比人一野meet走左 屌

你真心想幫手？定害人啊？

如果出閘要跳閘 同 補飛買黎做咩？
入站已經可以跳啦

你唔係冚班住得遠嘅巴絲不義係咩啊？
你係咩居心？
想所有住得遠 大西北巴絲
出閘補飛俾人影大頭？

你唔識 做得個一次 你開咩post？
你想送人去死？
你個post上埋熱門
個個跟你方法做
咁死得啦
所有住得遠 特別大西北巴絲之後唔洗扲車飛
又或者扲完 去補飛
俾人影哂大頭 俾便衣接放學啦

你咩居心啊？
你根本就送人去死 cls

冷靜啲

你自己唔知 每一次翻屋企
個種驚法 有幾不安
你知唔知每一次幾驚有人接放學

然後叫人冷靜？
你同企係高地到 隔住個mon
話班俾人拉嘅義士 有幾慘 有咩分別啊？

佢係唔係撼人於不義啊？
樓主係未無好好思考過
就開post啊

你做和理非 講幾句好容易
唔洗負刑責
自己諗下 如果因為一個咁嘅方法
之後有住得遠 or 大西北義士
俾人影左相 大頭 會點？

狗鐵仆街嚟，尋日我見人多，有啲亂，係咁問客服姐姐(好人嚟)會唔會開閘，佢都話無收到指示。我諗除非有狗入地鐵，或者真係好多好多人，否則唔會開閘。
另外，香港人係收規則，無人會唔買飛。
其實最好每人自己買埋回程飛

以安全計就買總站飛
錢應該唔成問題
萬一唔夠咪即場籌 自己貼都貼啲

好，我都好明白你嘅心情。
咁我今日會去交返錢出嚟，由其他手足幫手。
大家唔好覆呢個Post,比佢沉。

係
自備回程飛啦

用上次淨嘅錢買定堆唔同距離(價值)嘅飛
分開一堆埋
到時啲人走咪唔使排隊

[全世界入黎] 大家每次行動都要對目標有共識

好啦 樓主岩岩提左個唔係幾好嘅方法出黎
依家有個另一個方法
全部買總站 手足唔洗補錢
你覺得點？
btw樓主唔好灰機 繼續幫手

仲有自備回程飛

全部總站飛
自備回程飛

「狗鐵」買最近車站 等於張大西北巴絲送死